今晚連儂牆要人 加泰集會不代表香港抗爭者

利弊唔少手足已經分析過 唔重覆了 係都要中個頭埋去都阻唔到你

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

又吹風出垃圾post

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

唔代表你同唔代表香港抗爭者好唔同喎

起碼連登公投係大多數

推

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

推推撐

唔該你 我都只係想贏場運動姐

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

兩個option既描述可以再biased啲

拉

反加泰撚同nba有咩分別，一關乎自己利益就自的審查唔為公義發聲

tg聯合channel公投相反喎

擺撚到明啦屌你老母 你要光環定係要贏啊戇鳩？

大愛撚為光環就要去risk個法案同成場運動

咁你想點改？畀啲意見

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

想問邊個channel？
我入嗰幾個channel大部分人都話唔去喎

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會